做左18年毒撚 汝問吾答

照鏡都有個喇，有乜好問？

咪睇咁多動漫

你oncall360小時?

係咪日日睇 廢青閒情？

18年咁少就唔好講啦

我作為一個毒撚 勸唔到自己D fd唔好讀IT 我好慚愧

美波係咪想開拖? 我今日就收待泰陪皮

呢個post係我問你定你問我？
你問返轉頭？

點解e度都見到你

梳囉

18歲係小師弟等級咋喎
叫聲師兄嚟聽下

我窮盡人生精力 致力於ACG 何與你有高低之差?

轉左職做魔法師未

早過你入門 就算你成就再高都要叫我師兄

我係無私既奉獻 而唔係為左做魔法師

你同我出去!!! 出去重睇永無止盡8月 5次

涼宮春日？

到25歲自動轉

18歲都好意思上黎叫春,醜唔醜

唔好鬥慘

樓主36歳
做左18年現充做得厭轉做毒撚又要同你講？

之前諗住出個食女無數 你問我答 Post 不過比人stop左